文彼得

我屌你老母你咪撚講波啦 好撚柒廢呀屌你老母on9仔

咁叻 你去講囉